# 口コミ情報取得
* トリガー
    * 画面表示時
* フロー
    * 口コミ取得APIにて該当店舗の口コミ情報を取得
        * 1件以上あった場合、口コミ情報を表示
        * 0件だった場合、存在しない旨を表示
        * エラーだった場合、取得できなかった旨を表示

# 在庫情報取得
* トリガー
    * 画面表示時
* フロー
    * lifetoolAPIにて該当店舗の在庫情報を取得
        * 取得できた場合、１週間の空席カレンダーを表示
        * エラーだった場合、取得できなかった旨を表示

# 写真モーダル表示
* トリガー
    * 画像クリック時
* フロー
    * 写真のモーダルを表示する
    * 閉じるボタンでモーダル非表示

# カレンダーモーダル表示
* トリガー
    * カレンダーを見るクリック時
* フロー
    * 該当店舗の該当月の在庫情報を取得
        * 取得できた場合、カレンダーと在庫を表示
        * エラーだった場合、失敗した旨を表示
